
                      Impresionantes escenas, muy parecida al señor d los anillos, es decir increíbles lugares, increíbles personajes e increíbles historias. Como su predecesora, tiempos de lucha seguidos de calma.
        
            